勸世……戒Starbucks

一直諗住Starbucks個靚女搞到返工等放晏咁，所以的起心肝戒Starbucks，原本已經好好咁幾日冇飲啦，點知今日忍唔住食咗件cake……

: 咦，我仲以為你last day咗添

:

飲Starbucks傷腎又傷心，所以我決定由一日兩杯改至一日三杯。

btw，件cake幾口味

10

直接抄牌

請追post

加油呀 我以前都試過類似嘅事